睇下今次法官會講咩金句

612觀塘斬人案

買定花生等睇法官講金句
香港法治

高尚情操？

天公地道？

仗義出手？

法治

屌你老母，今次明顯係蓄意謀殺

推！

疑犯因為聽郭偉健法官話情操高尚而且相信撐警立場會得到優待Ig仲出story認要撐警殺人。好明顯係法官煽惑他人殺人

郭偉健法官，你仆街冚家剷啦

行為舉動合乎常理，理所當然

由於被告認罪，行為正義，輕判500罰金

被告係社區主任
提供蛇齋餅稯貢獻良多
誠實可靠
如果市民見他斬人應有思覺失調

訓斥兩個鐘

該名不願做奴隸的男子義憤填膺，到了最後的時候挺身而出，被制服時沒劇烈反抗，可見其悔意及高尚品格

民建聯斬人！工聯會放炸彈

其實係咪可以告郭偉健煽動藍絲斬人

磨煉高尚情操掛

我估紅官會話受害者挑動佢嘅情緒，加上呢年社運同疫情 爆發，承受壓力巨大，此舉屬實逼不得己，考慮到被告初犯且有悔意......自己腦補一下

唔通你就係郭蛇

死曱甴

法官大人快d諗定新金句

被告於斬人時沒有一刀奪命，在肺炎疫情艱難時期仍然留有餘地，顯然是表現出高尚的情操，而這些情操在現今社會的人包括接受高等教育的知識份子及專業人士鮮有出現。

電光火石間拿出鈍刀自衛
但不幸被暴徒誤以為暴徒，迫不得己錯手揮刀，於是令他人受傷